【機會嚟喇】係時候拉攏前線消防員！

敵人嘅敵人，就係我哋嘅朋友。

今日捉鬼單嘢，我哋係時候出嚟拉攏前線消防同救護。

等佢哋認清：邊啲先係「人」，邊啲先係「鬼」。

利申：一直都好想睇到消防員企出嚟同我哋站在同一陣線，今次真係機會嚟喇！

呢筆債，佢哋一定要還。

等咗你哋好耐喇！

嚟緊嘅日子，大家見到消防員。
記得一定要俾多啲掌聲同鼓勵！